聽日行動？

政府以為我哋搞不舉，搞到佈防哂，仲迫人地展覽收皮。

咁我哋唔出現係灣仔路面，等佢地谷L住道氣，平靜到又俾啲展覽商屌鳩佢哋破壞營商

但唔係無嘢可以做，不過你哋聽朝真係唔好玩無人機啊屌

晏晝就去維園相睇，之後睇啱咗就一齊行下街囉

流動如水

諗起就爽
激撚死班官

聽日天氣唔好 可能都係室內升

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —